車路土輸波係咪報應

當年搞到我地無英超